日本平民迴轉頑固壽司六宗罪 位性價比低 日菜顧問狠評仲差過爭鮮

香港人熱愛迴轉壽司，早陣子有人發起罷食美心，此消彼長，其他迴轉壽司店乘勢崛起，過江龍也有不少，美心旗下的元氣壽司經常排長龍，先有日本壽司郎，後有頑固壽司，但後者甫開業就負評不絕，投訴如下：

一）上餐時間過長
二）赤貝不新鮮帶腥味
三）吞拿魚有筋
四）紫菜過腍
五）壽司飯粒不分明黏在一起
六）性價比低

當日記者帶同資深日菜顧問Jin一同試食，特意提早一小時排隊等候，但到六時正開店亦未見人龍，店裏只有兩三枱客，店員都比客人多。可能因為人少的關係，不到十分鐘壽司刺身都通通上桌，上餐時間長的投訴不成立。

先試刺身，赤貝刺身輕輕在碟上一撻，肉質沒有收縮，新鮮度不足，口感不爽彈，但未有嚐到腥味，赤貝不新鮮的投訴算是半成立。然後分別點了吞拿魚壽司和中吞拿魚壽司，吞拿魚鮮美帶魚肉彈性，但中吞拿魚油分重，但吃起來帶筋，連續兩件也吃到有筋，吞拿魚有筋的投訴成立。

其後點了三文魚子軍艦和葱花碎拖羅軍艦，甫上桌看到紫菜不是硬淨挺身，已經沾上濕氣軟掉，吃起來還帶韌卡牙縫，紫菜過腍的投訴成立。再來是壽司飯，飯粒煮到糊爛，吃起來像粢飯一樣，卻沒有丁點口感，Jin狠評頑固壽司的壽司比爭鮮的還要差勁，壽司飯太黏的投訴成立。

整頓飯下來先後點了多款壽司，牡丹蝦吃起來有苦澀味；鯛魚肉質發霉的感覺；池魚沒有鮮味，普遍質素差劣，但人均花上四百多塊還吃不飽，性價比低的投訴成立。「千両」的價錢，「爭鮮」的味道，受不了。

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

【試伏器】日本平民迴轉壽司六宗罪 $400/位性價比低 飯粒糊爛 日菜顧問狠評：仲差過爭鮮

真.有碗話碗

揀冇乜人時間去

好彩無食到

當日記者帶同資深日菜顧問Jin一同試食，特意提早一小時排隊等候，但到六時正開店亦未見人龍，店裏只有兩三枱客，店員都比客人多。可能因為人少的關係，不到十分鐘壽司刺身都通通上桌，上餐時間長的投訴不成立。

係咪戇撚尻㗎呢個記者

聽講呢間野都係同爭鮮入貨

似係你on9多d

一個月都無由排長龍到無人入去中伏
呢間野都真係勁

幾時執

睇咗alfred 8,9成片香港食評，呢段真係第一次睇佢食到咁撚嬲

人少都這樣的質素
人多的時候更加可怕吧！

可能佢睇完大J條片再去

都無得比較啦，大j好明顯係有優待
侍應都俾佢插隊，但佢無插
仲有嗰陣又有個日本師傅招呼佢食omakase
Alfred食單點，同埋好似話嗰陣已經無日本師傅

有無巴絲係唔食刺身？

相反壽司郎日日都full booking
起碼對得住個價先

大j片
個日本師傅話會留一段時間嫁喎

唯一果個日本師傅係度,不過佢只服侍巴枱客

原來仲喺度，可能我記錯

大J

咁點都有個落差, 800蚊食omakase 唔差
單點又係8舊食咁既野

食爭shit起碼平對得起個價錢

食沙律啦佢

佢最柒就係先搵大J條過街老鼠做廣告，跟住係點我唔洗再多講啦